{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63456&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 호텔 삼례미술관 앤 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "建物の入口左側には階に駐車することができます。建物の駐車場が満車の場合、手前にある大型公営無料駐車場をご利用いただけます。ドライブイン無人テルをご利用のお客様は、階建ての建物にお入りいただくと、大駐車施設をご利用いただけます。計5台の駐車施設を保有しており、目の前には共用無料駐車場があり、徒歩約分以内にウソク大学に到着することができます。三礼駅までは車で約4分、三礼共用バスターミナルまでは車で約分、徒歩で約3分です全州ワールドカップ競技場までは車で約0分がかかり、近くには24時間マート、薬局、病院などが徒歩-2分のところにあります。令和2年9月2日に新築オープンし、最新の付帯施設にアップグレードされました。高仕様の最新型pcと超高速インターネットを提供し、ゲーミングpcRTX2060/060機械式キーボードを使用することができます。出張客や宿泊客のための衣類サービスとしてスタイラーまたはエアドレッサーを提供しています全客室には65インチTVが設置されており、毎日専門洗濯業者を通じて寝具やタオルを管理しています。駐車スペースは、専用駐車場と建物のすぐ前の大型無料公営駐車場に確保されています。また、多数の美術作品を鑑賞できる古風でモダンなデザインのインテリアが施されています。一般客室は広くてプライベートな雰囲気のドライブイン無人テルを提供し、ペンションルームは単独フロアを使用して集まりや会議に適していますフロントおよびその他の施設に対する利用基本規定は次のとおりです。入室の時の基準人数は2人で、超過人数がいる場合、当日現地にて追加料金決済が行われます。当日の払い戻しはできず、アプリによる払い戻し及びキャンセルはアプリ側で行われます。未成年者の出入りは絶対禁止され、身分証明書を所持しなければなりません。ペット同伴入室はできません。オンシーズンや特定日祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。客室施設の破損時には民事·刑事上の責任があり、貴重品などの個人の持ち物の紛失については責任を負いません。 会員特典は提携店の規定に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "建物の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物の入口左側に階に駐車することができます。建物の駐車場が満車の場合、手前にある大型公営無料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン無人テルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ドライブイン無人テルをご利用のお客様は、階建ての建物にお入りいただくと、大駐車施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台分ありますか？",
            "answer": "計5台の駐車施設を保有しており、目の前には共用無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ウソク大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩約分以内にウソク大学に到着することができます。"
        },
        {
            "question": "三礼駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約4分です。"
        },
        {
            "question": "三礼共用バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約分、徒歩で約3分です。"
        },
        {
            "question": "全州ワールドカップ競技場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約0分かかります。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには24時間マート、薬局、病院などが徒歩-2分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室施設がありますか？",
            "answer": "全客室には65インチTVが設置されており、衣類サービスとしてスタイラーまたはエアドレッサーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースは、専用駐車場と建物のすぐ前の大型無料公営駐車場に確保されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "アプリでのキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日の払い戻しはできず、アプリによる払い戻し及びキャンセルはアプリ側で行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは絶対禁止され、身分証明書を所持しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室施設の破損時や貴重品の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室施設の破損時には民事・刑事上の責任があり、貴重品などの個人の持ち物の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の規定に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 566
    }
}